隻狗好可愛， 好似人扮:P:P

隻狗好可愛， 好似人扮

屌你申哂脷我以為係 cosplay 狗娘

小妹都想養狗。 地方又細